旺角邊度有平價高達？

想買HG元祖

之前開倉買$2xx
其實無話邊度平，信和有幾間賣高達 可以去睇下

現時點?

樓豬屋企夠大放？

我去緊，你果陣係幾樓？

搭多2個站去深水埗啦

HG元祖賣200幾叫平？
有買4盒啦喎

thx, 入手第一隻高達

二百幾蚊夠買Mg元祖啦

我買左$65

搭多2個站去ssp先$48

邊間

福利